10個大陸妹11個都係為錢??

係咪都只係為錢為證 唔好沉落大陸妹度

第11個係還魂

唉

只肚裏個位

佢地價值觀係結婚等男人養

唔一定 ex有錢過我10倍

咁係你好彩識到土豪D女

所以係為證

女人天性，香港女人一撚樣。

你要預左佢唔會返工等你養

佢會番工

不過係番141

夜深總是令人寂寞